過去3年117正規警員被捕 休班警佔逾7成

警方資料顯示，由2016年至2018年，被警方拘捕的正規警務人員分別有34、18及38人，當中分別有21、15及30人涉嫌干犯警隊定義為罪行性質屬較嚴重的刑事案件，而相關案件一般由刑事調查單位處理。

據警隊了解，在過去3年，每年分別有9、11及7名正規警務人員被廉政公署及海關等其他執法部門拘捕。在上述的所有被捕警務人員中，過去3年每年分別有33、23及31名警務人員在休班期間涉案被捕，佔過去3年總數約74%。

另外，警隊於去年使用隨身攝錄機共拍攝275段影片，比前年的384段下跌。而截至今年2月底，有48段影片被警方保留超過558日，當中45段為處理公眾活動期間所錄影的片段。

今年呢

睇下有幾多單個別事件 周高層震怒左幾多次

平均3,4 日一隻警犬
屌你老母

差人做嘢唔洗你教！！

不評論

高層日日震怒
無停過咁震

高層又震怒

都幾恐怖，佢地個犯罪比例係幾多
警隊有幾多僱員?
好想睇下佢地個行業犯罪比例係咪咁多行中最高

係都唔出奇
因為佢哋有權力就覺得犯罪都好方便

姐係有3成當緊值?

好正常

每日三更

三分一當值緊

三分二休班

Match

可唔可以震住黎講